究竟03-08活塞係有幾勁

連續6年西決
活塞五虎勁撚到仆街
全隊防守能力超強

活塞東岸點打西決

就係咁先勁

被占士屌起黎打

牙Ben

華來士 比立斯

sor

呢個已經係09年嘅事

07年

入總決賽一係活塞一係擊敗活塞個隊你話勁唔勁

係咪以為自己好搞笑

足波散步

樓主有冇活塞西決精華嚟睇吓

ball don't lie

冇

樓豬假膠，鑒定完畢

都唔係傾足球
做咩去玩具台？